未fc，岩岩廣州好似停埋電

無左澳洲支持，支那呢幾日已經限電
岩岩仲傳黎廣州停電消息，有無廣州手足報告下

驚閪咩?

廣州手足：對唔住電話冇電

石頭 腳！

上貼吧睇
D支那人講荔湾跟流花湖这一片停电了，还有警笛声，咋了

蘋果出咗新聞

靈童應驗了！

抵撚死

恭喜

廣州唔係用核電咩，大亞彎產能應該唔係淨係供應比香港wo

醫院都停on9

厲害了，我的國

又贏

，

有咩問題支那鬼國係咁

仲唔偷香港d電

北方唔夠電用，南方要配配畀全國，之後都唔夠用

支那又一分